有邊個估到papa doc依家撈得咁掂。。

當年輸咗場battle 俾人串一棟都無聲都唔聲家下又翼又盾
搞到我不斷想係咪真係唔放棄就會成功但忘記自己唔係黑人

最棹忌嘅就係因為must所以邊有話個must 係啲人逼住先講到一定一定必須但你就要必須所以

就好似你唔必須所以就會愧對晒身邊嘅人帶好多麻煩嚟咁 雖則話依啲事好多都在乎一念之間但係要必須所以先做

發現心理暗示確實係有啲用
面對各種焦慮不安困惑憂愁等情緒唔穩定以及失眠拖延敏感自我否定都可以透過心理暗示緩解
覺得自己成嚿石修咁

everybody from the 313

巴打講啲嘢咁stone既

put your motherfuckin hands up and follow me

Who水？

我用心理暗示good trip緊

1 2 3 in to the 4

大脾抽筋。。唔講住

屌你老母

L?

有又煩 冇又好撚憎見到人曬同埋勁撚唔想比狗煩
一煩就德句我有仔埋去 就好但我又唔想有

無啦啦抽

我正經人家來

我鍾意女人>我有仔

好減肥

查實我都想反正都似

肥tb

即刻去睇多次我覺得好神
同埋明顯我唔想明解但又就扮晒了解

依個嘢嚴重影響人心理好過話十年嗰個好多倍雞皮水都多啲

下次坐係到打飛機啦

俾女同學笑？

慘過

俾毒撚笑？

好想笑

笑啦

算 我要積德

家陣靜靜等時間快啲過快啲走我就又諗下都射咗

我矮瘦

siu4yen

_%8`]%_%_73"3'~($'-

頭幾個comment勁似L緊
講野1999又好似有d道理咁

對你個名好有興趣

點解

之前睇過套cult講完走去search覺得wuar

on撚9
已經唔知話邊個on9好

你食撚咗屎？

笑到我
the oddest case we’ve ever had submitted to us 😳to us😳to us😳to us😳

個世界觀好正

Why us😳 唔好笑..

講起克穌魯就諗起呢套野

不過鍾意lotr多啲

1. Battery low

用中文讀下，battery路？
又真wor，返屋企條路無電真係好撚難頂

His real name Clarence~

ik